(即市)突然回左咁多咩事!!

(即市)突然回左咁多咩事!!?

假像黎既姐

市場都認同國安法

美國三大期指...

似乎有大單野...大戶已走

少少事就嘈生晒...

因為相信國家，沽貨買A 股

沒事兒

托住成朝比你走
你都唔走，怪邊個